【籌旗】和理非一人一裝備贈勇士活動！！！！

推

推上熱門

推
係咪係amazon訂呀？

呢度有詳情！

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

咪撚on鳩啦。佢地最需要係人呀！！！

其實你入唔同小區GROUP已經有人咁做
尋日截單前D金主真係好大手筆...

邊個唔知呀？出到就出，出唔到都用其他方法幫，
出唔到就屌鳩人呢D 咩心態？

有無野係幫到手？派？運？

傾向圍內做
我地自己會墊錢同運